假如港獨成功，邊個區會成為香港首都

沙田區

沙田

點解唔係中環

旺角

首都圈

沙田有護城河

笑大人個口咩，護城河
由海邊直達市中心似自殺河多過護城河囉

將軍澳-首都

香港就係首都
其後將會將澳門同廣東設為殖民地

維多利亞城

沙田 皮已正

堆田區做首都

清水灣

又FF

紅磡

屯門都有啦，仲要臭嘅

葵涌
地理中心

駛撚首都咩，新加坡都冇首都啦

請不要散播港獨言論

唔好推

地底第三香港市

大口9

東涌

香港國空軍 根據地

康城

大埔

海洋公園

香濱大廈做總統府

香港國立大學
跑馬地騎兵訓練場

香港國家公園

可以名正言順做兵

你老母個閪

長洲

港島囉

尖沙咀

天水圍

中環啦
不論咩國家，首都洗費必貴，仲咩要拉高其他地方物價

香港都冇乜邊區物價唔貴

香港建國

一定係上水

北角 真正中心

香港

日出康城-首都

樓主小心警方用不誠實使用電腦罪入罪
呢個罪係百搭既

深圳

澳門同廣東，狗也不屌

鑽石山for sure

堆田區

旺角
都係就係係旺角搞革命先

東平洲

一定上水，香港大總統親自鎮守邊疆！

港獨是沒有出路的！

太平山

你地班港獨立份子

尖沙咀

香港獨立

連登-全球第一個虛擬首都

港島 成為首都島 青衣做空軍島 大嶼山~海軍基地 陸軍~新界

認同

收到 同志大軍幾時進攻連登

新高登+高登+黃金

日日都係電腦節

金鐘

一定係金鐘

一定係沙田 睇區選投票次次都係新界東最正常

啟德

康城已經有首都

咪撚玩啦 沙田鄉下地方點做首都

填撚左個維多利亞港做首都 維多利亞城

咪係，成條馬路都牛屎

城邦邊有首都

講沙田果啲究竟有冇出過城

重慶大廈

山頂
利申：住緊

西環
因為獨立就要佔據西環

城邦首都=個城邦
香港有維多利亞城四環九約

康獨成功

大埔
利申住沙田

理工個設計

唔理咩首都都好，第一時間捉撚哂d 支那人去勞改

喜靈洲

一定係屯門
你維港登陸攻打入嚟塞車都塞撚到你斷糧

南丫島

黃大仙
信大仙得永生

新加坡首都係邊？

一定係深水埗黃金

同如果中左六合彩,你會點用一撚樣

屯門用中國的概念

就好像四川

每當天下亂世(無貶意) 四川因為地勢封閉都 有獨立政權

但反過來講 呢d獨立政權 無試過一次統一天下

中環

都係咁 五胡亂華

香港立國
成個香港都係首都
北京係特別行政區

一定係旺角
雨革同魚蛋都有佢份
同埋行人專用區會清場 變番真正既香港

攞埋深圳

屯門自治區